［高雷家長］仆街個仔派咗入高雷

有冇手仔女又係派咗呢間
呢個暑假係咪要幫佢報定泰拳班練習吓

唔洗啦，入到去就會學識，唔洗曬錢

*手足

武術學院

唔學入到去就好似你個名咁

屌 我同你個弱智仔要做同學

我母校

學界隻揪王

開學第一日就叫我個仔dup柒你

之前撘車經過見到啲學生去隔離醫院，放心識照顧自己嫁啦

訓練個仔做下個曹星如好似諗得過

你本身有無底有無牌頭？無既我係你即係扣門好過

入高雷都應該好過入屯門何福堂， 老師同學生一齊整死你個仔

咁難入都比你個仔入到

名校嚟 配套好好 醫院差館有齊曬

咁難入都入到

畢業出黎做個唔洗chok ranking既拳王

你應該發現個仔第一日返學已經會有d瘀傷
之後瘀傷愈黎愈少
你由果日開始就發現, 你個仔愈黎愈打得

可以強身健體

老鍊都話自己冇啦 啦
有冇邊間介紹好

我個仔係叻仔嚟

觀塘區5大名校之首都入到

留級小六有無得諗

你係度話無姐 行出去邊個知你咩料